分享 - 細個被嘲「黑人人妖」變性整容變女神

分享 - 細個被嘲「黑人人妖」
變性整容變女神

請問點把皮膚由黑變白

有丁

細個被嘲「黑人人妖」
大個被嘲「有鳩的妖魔」

咪一樣

你地唔覺得好恐怖咩
細個咁既樣黑皮膚男人樣衰
整容化妝就變身女神

其實冇人覺得靚

男人樣變女人樣, 爭好遠
而泰國人嚟講叫好靚

切咗啦